涂謹申稱議會無失效 蔣麗芸指會議混亂如電影屍殺列車

立法會內會召開特長例會，討論修訂《逃犯條例》法案委員會的未來路向，會議已進行超過4小時，仍未有結論。

民主黨的涂謹申表示，議會並無失效，以他作為主席的法案委員會仍然有開會。他又說，議會對修例有大分歧、市民有大關注，但政府連三方會談的誠意都無，將草案直上大會非常不負責任。

公民黨的郭家麒表示，台灣已表明不會接受修例，他認為政府及建制派扮作聽不到，批評是出賣港人。

經民聯的林健鋒說，草案直上大會是迫不得已，形容是非常時間用非常措施。

民建聯的蔣麗芸認為，如果條例有大爭議，應在法案委員會逐一審議，但在會議出現混亂，形容猶如電影《屍殺列車》一樣。

會議期間，4名民主派議員抗議修例被逐，其中毛孟靜、區諾軒及朱凱廸離開座位，許智峯使用揚聲器，站在桌面表示要中止會議，最終被主席李慧琼趕離會議室，會議一度需要暫停。

元秋做喪屍唔駛化妝

就算議會失唔失效都好
人民都有權利和義務去參與同監察政治活動

Link?

係屍殺第一個啪咗你啦蔣元秋